其實唔搞爆姐媒CCTVB 到十一月會係咁loop 吹捧建制嘅廣告

睇番年報 盈餘不停下降 股價都大插
應該用左好多錢投資電視以外channel
想增加之後market share?
開始做活動搞手？
趁佢最脆弱時 大家合一合力
仲係紅媒落廣告嘅